鴨記初四紅日仲有冇地攤？

想最後執雞

有

日日都有地灘
舊鞋舊拖板舊相機舊奶粉舊胸圍都見過